國際線的張崑陽報導

國際線報捷：美國總統特朗普宣佈全面制裁中國！

美國總統特朗普召開記者會，公佈最新反擊中共政策：

1）終止對世衛資助和合作；

2）驅逐有涉嫌危害國家安全的中國留學生；

3）調查部份於美國上市的中国公司；

4）逐步移除對香港的特殊待遇，包括逃犯引渡、科技交易，以及制裁直接或間接導致香港自由受損的中港兩地官員。

中共強立國安法，激起國際社會圍堵，現在美國帶頭制裁中國，爲世界反中浪潮揭幕。

香港人身處中美新冷戰橋頭堡，必須處變不驚，沉着應對國安惡法和未來的極權統治，在中共一手引發的經濟攬炒中浴火重生，從廢墟中尋找自由的一線曙光。

過去一年，香港人的血沒有白流——我們敲起了喪鐘，世界清楚聽到了中共意圖吞蝕自由世界的咆哮。現在，世界終於破除了對中國的幻想，和香港人站在對抗中共極權的一方。

在這攬炒關鍵時刻，我們都清楚知道，只有頑強作戰，繼續反抗，才能守衛我們所珍愛的家園。

風起了。在暴風雨來臨之際，我們要帶着一座小島的精神，壯闊胸膛，乘風破浪。

——————————————
自由之戰 香港牽線
📺instagram｜
🐦twitter｜